---
sidebar_position: 1
---

 # Présentation
 
 Dans cette partie nous vous proposons des exemples d'usages de Magistère provenant :
 - d'enregistrements de sessions Magistère entre pairs ;
 - de retours d'expériences documentés.

**Vous pouvez vous même nous proposer vos contributions en contactant l'équipe nationale**